急問 屋企有床蝨 求救

睡房有床蝨 (應該係 唔識跳 爬行)
買咗DE粉同天鹽清噴
頭先又有隻係枕頭行過
有無滅蝨公司推介？

習慣同佢地一齊生活

我試過

留tg share 比你

搬得

津路

手足黎

最好係換床

臨時既話用吸塵機,用抽濕機用吸濕盒盡可能抽走水份唔好比啲蟲有水生存

de粉都搞唔掂？
我之前自己用滅蚤三寶搞掂左 所有被同床單洗 60度
床肉同枕頭用熨斗lat過晒
床肉入防蚤床套 床腳都灑de粉 入番床單被鋪所有野用天鹽清噴過晒 然後冇事了

利申，一兩個星期秒速搞掂
枕頭套 床單每隔幾日60度開洗衣機洗一次
de粉唔好慳，灑係牆角 床罅 地罅 最好灑到條邊滿晒，密不透封咁款
啲衫洗完唔好再放入房，等你覺得無晒蝨先再拎入房

買咗防蝨床套 開埋冷氣訓出哂汗
個床套上面加唔加得涼感床墊？
定等佢地死哂先鋪？

無敵士

行開啦 咪傳染埋落我度

之前都有，攪到成屋係，搵滅蟲攪左半年消失晒🤘🏼

笠完床套可以用番普通床單架

邊間滅蟲？

聽滅蟲公司講 千祈唔好自己炸

我中過，有經驗

佢地會唔會又係普通床單走出黎
定要噴天鹽清先笠？

首先要確保所有蝨，吾好走出你間房
千萬唔好用滅蝨彈

唔敢炸 驚成屋都係

後尾點解決？？

換得嘅全部換曬佢 由其係木材 毛巾 被個啲

好煩惱 唔知點樣make sure佢地唔走出間房

之前試過 訓教會痕到醒

d床蚤冬天係咪唔會出黎？
上年9月發現左兩粒殺左之後
成個冬天唔見左

係咪到夏天會出返黎？
好驚

買個防蝨床褥套先，之後狂用DE粉+天鹽清
我未買床褥套前用晒兩樣都只係好咗少少，用咗之後就慢慢清到
每日用蒸氣熨斗蒸枕頭床單同被
衫同毛巾仔等等就拎晒去俾人洗然後入晒真空袋，
淨係要著果啲先攞出嚟，冬天衫擺到冬天先好開

我之前瀨過
de 粉
蒸氣機
佢地主要喺我張床褥
用以上方法清唔晒
最後買個專用床套套住佢
就無事了
張床褥重用緊
床套重套住無開過

公仔留意頸位置
勁多卵
枕頭留意廁面都望下
最好呢啲換過個新
舊嘅搵嘢包住佢揼咗佢

我個振，將所有衫褲棉，放入密氣袋，放臭丸，加DE粉，焗2,3禮拜
幾乎所有嘢都要放喺密氣袋，全部都要加DE粉
佢有時候會躲埋啲書到
-
然後，拆床，全部拎入廁所，沖100度熱水
封晒張床嘅所有窿窿罅罅，用膠紙又好，五金舖買啲膠擠落去，總之封晒啲窿窿
然後用DE粉，散落成間房，包括張床，書架，電腦枱，角落位置
-
你可以去第二間房到瞓，但要確保自己啲衫唔好有蟲
你自己間房，要丟空兩個禮拜
兩個禮拜之後
全滅

唔識野，炸左，邊之成屋係，攪左半年先攪掂

留tg

兩年前中過，真係惡夢黎，果時要全屋傢俬換過

我係用熨斗lat 完風筒吹完 天鹽清
然後笠防蝨床套 佢地出唔到黎架喇 會困左喺入面
on top of 床套 用番普通床單
以後只換床單 床套唔除番落黎

周圍灑多d de粉 一行過就會死喺上面
你驚既話房門口灑一行

巴打我係跟呢間買三寶 你有問題都可以問番佢地
我whatsapp問左好多問題 好幫到手

我都想知 好耐之前又係夏天咬
到秋冬又唔見哂

公仔攞出去洗 定掉？

你地好污糟

睇下有冇卵先
我之前見有就直接掉
你要留低就有冇卵都搵熱水浸一陣(唔記得要浸幾耐)
熱水可以殺死佢地

見唔到有，如果就咁用燙斗蒸 得唔得？

燒屋先搞得掂

之後訓天橋？

我之前自己炸兩間房，每次都攞毛巾或者膠紙痴住對門啲罅隙就唔冇搞到成屋都係每個星期都炸1次同清潔間房好快就冇事了

其實搵滅蟲公司，都唔一定幫你搞得掂
總之用DE粉，同埋有隻噴霧我記得
用自己嘅方法，有咁盡去到咁盡，除咗燒咗自己間屋
如果唔係，成年都搞唔掂
嗰陣纏繞左我兩個月，我已經發咗癲
唔好去到咁盡，搞唔掂
-
最好留星期六日，比自己一係一口氣搞掂，收拾房間

de粉
用熱水洗床單枕頭套同被
洗完衫唔好再放房

包你極速斷尾

你de粉點落 影尼睇下